<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Jarto - Особиста сторінка]]></title>
  <link href="http://denegny.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://denegny.github.io/"/>
  <updated>2013-08-05T02:05:18+03:00</updated>
  <id>http://denegny.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Jarto]]></name>
    <email><![CDATA[denegny@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Я горжусь страной в которой родился]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/04/ia-ghorzhus%27-stranoi-v-kotoroi-rodilsia/"/>
    <updated>2013-08-04T00:02:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/04/ia-ghorzhus&#8217;-stranoi-v-kotoroi-rodilsia</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Раньше у меня были слезы радости, а теперь слезы обиды</p>

<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/AJBT6dZWz6s" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[ГидроПОДРЫВ Януковича или 'любовь и голуби']]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/01/gidropodryv-ianukovicha/"/>
    <updated>2013-08-01T03:57:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/01/gidropodryv-ianukovicha</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="right img-rounded" src="http://cs403022.vk.me/v403022109/6291/2r8A_8yXt64.jpg"></p>

<p>Фрекинг &ndash; новое слово пришедшее в наш лексикон вместе с компаниями Shell и Chevron. Такая себе занимательная химия с геодезией по-американски. Только в этой дисциплине нам не рассказывают про экологию и социологию. Или рассказывают, но только часть правды, полуправду, чтобы отвлечь наше внимание. Как отвлекают внимание маленького ребенка погремушкой, чтобы он не плакал, пока взрослые ему меняют памперс. В этом рассказе, нас ждет очередное детективное расследование и мы попытаемся выяснить, почему мы в таком уважаемом возрасте ведем себя как маленькие дети, и что это за дяди и тети с памперсом. И причем тут действующий президент Украины.</p>

<p>И начнем мы с географии. Давайте уточним, где наши два &ldquo;голубя мира&rdquo;, любители драгоценных камней и военной символики решили произвести разведку. Упс, да это же две самые густонаселенные области Украины, два промышленных региона нашей страны, где большинство населения трудится в городах, такой себе подкоп под городской стеной при штурме. Ой, простите, вернее подрыв, а если быть совершенно точным гидроподрыв)).</p>

<p>А теперь добавим немного геодезии. И у меня тут же возникает вопрос, а почему разведка не проводится в степном Крыму прямо по середине полуострова, где очень маленькая концентрация населения, думаю мне ответят, что там и так проблемы с питьевой водой, она там привозная. Но подождите, ведь питьевая вода необходима для людей, а для гидроподрыва мы могли бы использовать и морскую воду. И вот тут, друзья, я думаю у нас появится очередной Нобелевский лауреат, который нам докажет, что использование морской воды при гидроподрыве вредно, опасно и может привести к очередному глобальному потеплению. Поэтому только пресная вода, которая составляет 3 (три) % всех водных ресурсов планеты, только хардкор. Вас это шокирует, меня тоже. Но мы к этому еще вернемся.</p>

<p>Расширяем немного наш кругозор и поговори о геополитике. Приставка гео- нам подсказывает, что в принципе мы можем использовать ту же карту что и при изучении географии, но лучше все таки поменять географическую карту на политическую&hellip;</p>

<p>Мали (фр. Mali), официально — Республика Мали (фр. République du Mali) — государство в Западной Африке, не имеющее выхода к морю. Об этом нам говорит Википедия. Но подождите, при чем тут Украина и фрекинг, где Мали, а где Украина. Терпение мои пытливые друзья, мы только на пороге важных географических открытий. Вот какая забавная история происходит в этом многострадальном государстве. Начали частенько туда летать &ldquo;голуби мира&rdquo; в виде БПЛА (беспилотных летательных аппаратов), проще говоря &ldquo;беспилотников&rdquo;, с дикими туземцами воевать, движением Талибан. И вот какая штука, часто высокоточная техника дает высокоточные промахи, и никак не может попасть в коварных талибов, а все попадает по домам мирных жителей, такое огорчение. Так вот, а мирные жители ничего лучшего не находят, как присоединятся к радикально настроенному террористическому движению Талибан, ведь в них почему-то беспилотники не попадают((. Туземцы, что с них взять. Вот так вырисовывается прямая зависимость, чем больше будет атак беспилотников, тем большее количество террористов будет жить в государстве Мали.</p>

<p>Другой пример, Афганистан. Менталитет горцев проживающих в Афгане нам знаком еще со времен Афганской войны СССР. Там у людей есть два занятия в жизни, земледелие на не благодатной, выжженной афганской земле и война. Причем мужское население с удовольствием при случае меняет первое занятие на второе, такая себе развлекуха от скучных афганских будней. Но с недавних пор бедные афганцы лишились своего главного развлечения в жизни убивать друг друга или вместе весело разглядывать на мушке АК-47 чужеземцев, ищущих в горных ущельях Афганских гор легендарную Аль-Каиду. Почему-то они все дружно сказали, что все эти многовековые традиции уже не в моде, а давайте будем выращивать плантации конопли, ведь это так весело. А &ldquo;голуби&rdquo;?) Да вот они, одеты в камуфлированную форму с М-16 наперевес, и чем больше &ldquo;голубей&rdquo;, тем больше конопли прорастает на афганских просторах. Вот такая прямая зависимость.</p>

<p>Афганистан конечно уже ближе к Украине, но все равно не стало ясно, где тут связь. Хотя такое обилие &ldquo;пернатых&rdquo; настораживает. Ну что же друзья, &ldquo;пернатые&rdquo; это не суть, это только средство вершить судьбы других народов на расстоянии тысяч километров, тем более что мы знаем что все эти &ldquo;птички&rdquo; вылетели из одного гнездышка. А какая же судьба уготовлена для этих трех стран?</p>

<p><img class="left img-rounded" src="http://topwar.ru/uploads/posts/2011-06/1307888692_3.jpg" width="750" height="400"></p>

<p>Мали &ndash; создание хаоса и напряженности в регионе и подготовка боевиков для расшатывание ситуации в Алжире. Ведь Ливию уже слили, Египет лихорадит как тяжелобольного, которого &ldquo;врачи&rdquo; залечили демократией до не хочу. В этой связке остается только Алжир, страна, где присутствуют интересы России и Китая, как мы видим из рисунка. &ldquo;Селяви&rdquo; &ndash; как говорят французы, &ldquo;ничего личного-только бизнес&rdquo;, как говорят американцы.</p>

<p>Афганистан &ndash; создание на базе государства крупного производства марихуанны, для ее массовой поставки на территорию России, для уменьшение численности населения проживающего на этой территории. Ведь всем хорошо известно, что употребление марихуанны &ndash; это первая ступенька к употреблению более тяжелых наркотиков, таких как героин (если не понятна зависимость, посмотрите лекцию в моем предыдущем посту <a href="http://denegny.pp.ua/blog/2013/07/27/o-zavisimosti">http://denegny.pp.ua/blog/2013/07/27/o-zavisimosti</a>)</p>

<p>Украина &ndash; расшатывание ситуации в стране, для создания не стабильности, а если повезет, то и уменьшение численности населения на территории Украины, ведь &ldquo;любителям&rdquo; демократии нужен &ldquo;золотой миллиард&rdquo; и не факт что он будет жить на территории Украины или того, что от нее останется.</p>

<p>Но зачем не стабильность в Украине? И вот тут нам на сцену выводят нынешнего президента Украины, Виктора Федоровича Януковича. А для чего? Ну как для чего, чтобы провести над ним публичную казнь и предание анафеме. Отлично, скажет та часть населения Украины, которая голосовала против Януковича, и которая давно хочет прекратить &ldquo;царствование&rdquo; клана донецких и возвести на престол очередной клан. Но друзья, вы не замечаете тенденции в этой стране, как только подходит к концу президентский срок очередного главы государства, его тут же начинают мешать с грязью. Это как дежавю, делается просто под копирку. Данная участь не коснулась только одного президента Украины &ndash; Кравчука. Но это и понятно, помогать разваливать Советский Союз больше не нужно, да и козырей таких как ядерный потенциал нет, чтобы их можно было сливать, зато независимые. Вопрос только от кого? А предприимчивый Кравчук получил &ldquo;хатынку&rdquo; в Европе и благодарность Госдепа США.</p>

<p>Вот тут мы и понимаем почему пугают Харьков и Донецк, два региона поддерживающих партию действующего презедента. У политика выбивают самое основное &ndash; избирателей. Поэтому жителям Крыма нужно понимать чем они могут рисковать выбирая президента из своего региона, то же относится к жителям и других областей.</p>

<p>Нет, друзья, я не защищаю Януковича, он виноват перед украинцами. Но простите, Янукович &ndash; это действующий президент Украины, гарант наших прав и свобод, и уничтожая его на данном посту, мы уничтожаем вместе с ним наши права и свободы. Что чести нам не делает.</p>

<p>А фрекинг? Фрекинг штука опасная и нам она совершенно не нужна, но я думаю что все вопросы по этой проблеме утихнут сразу после президентских выборов. Ведь уже страшилки про русский и украинский язык приелись, теперь новая у нас развлекуха &ndash; фрекинг и Врадиевка. Вот и меняют нам памперс на каждых выборах дяди и тети из Госдепа США на нового президента и новые страшилки.</p>

<p>Разговоры конечно утихнут, только не факт, что фрекинг остановится, просто о нем перестанут говорить украинские СМИ. Идею &ldquo;золотого миллиарда&rdquo; для Украины никто не отменял. Думайте, друзья, как будем дальше жить.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[О зависимости]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/07/27/o-zavisimosti/"/>
    <updated>2013-07-27T19:11:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/07/27/o-zavisimosti</id>
    <content type="html"><![CDATA[<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/vICNncSKsBk" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[LIMBO style]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/07/26/limbo-style/"/>
    <updated>2013-07-26T22:22:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/07/26/limbo-style</id>
    <content type="html"><![CDATA[<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/t0Htl8v-E9w" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>


<p>Кто не играл, сравните <a href="http://limbogame.org/">http://limbogame.org/</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Боря прощай!]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/07/26/boria-proshchai/"/>
    <updated>2013-07-26T18:37:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/07/26/boria-proshchai</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left img-rounded" src="http://s0.tchkcdn.com/g2-Jz5i1KWQ7JKq_VoPoyObDw/news/400x302/f/0/1/4/9/2/7492/kolesnikov4.jpg" width="350" height="550"></p>

<p>Вот, Боря, ты и допрыгался.</p>

<p><a href="http://www.pic.com.ua/kolesnikov-hovajetsya-u-moskvi-vid-hnivu-yanukovycha.html">http://www.pic.com.ua/kolesnikov-hovajetsya-u-moskvi-vid-hnivu-yanukovycha.html</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Сноуден - выйди вон]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/07/25/snoudien-vyidi-von/"/>
    <updated>2013-07-25T17:41:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/07/25/snoudien-vyidi-von</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="right img-rounded" src="http://megogo.net/s/data/poster/6/5:15836.jpg" width="350" height="550"></p>

<p>Перефразировав название культового фильма, давайте попробуем разобраться, кто же такой Эдвард Сноуден, какая роль ему отведена и как манипулируют нашим сознанием.</p>

<p>Если у кого-то есть иллюзии, хочу сразу их развеять. Сноуден &ndash; это многофункциональный проект спецслужб США. Почему спецслужб, нет не потому что он работал в АНБ, а потому что игру такого масштаба может вести только разведка той страны, которая оказывает глобальное влияние на все процессы происходящие на нашей планете.</p>

<p>Дальше интереснее.</p>

<h5>Задача 1. Прививка.</h5>

<p>Эта методика не нова, активно используется в медицине. В средние века применялась многими монархами для предотвращения отравления и смерти от той гадости, которую их исполнительные придворные могли подмешать в еду или питье правителя. Суть в том, что при употреблении небольших не смертельных доз яда организм вырабатует иммунитет, и когда человека захотят отравить, вероятность того что он выживет увеличивается.
Но как это относится к мистеру Сноудену, кто кому ставит прививки и где яд? Разбираемся.
Прививка ставится народу проживающему в США, яд состоит в том, чтобы население привыкло , что за ними постоянно следят, и государство о них знает все, у людей меняют их норму жизни, они должны привыкать, что они под колпаком. И работает это очень просто, вот скажите, что произошло в США глобального после того как наш &ldquo;Дон Кихот&rdquo; вытащил на свет два чемодана металлолома в виде жестких дисков и рассказал правду. Ответ на поверхности, ничего не произошло. Легкие волнения, возмущения и реплики, что Сноуден герой не в счет, глобально все осталось как и было и это главное. Но это только на поверхности, реально меняется сознание людей. Теперь если кто-то скажет американцу, что за ним следит государство, то он ответит: &ldquo;Да, я знаю, Сноуден уже говорил.&rdquo;, и опять ничего не произойдет, цель прививки достигнута, народ живет не бунтует, правительство США может дальше заниматься своими делами и ужесточать зависимость людей от государства.
Кстати, это не первая прививка. Первую манипуляцию с сознанием людей произвели 11 сентября, и это было глобальное накачивание организма американцев антибиотиками, ковровое бомбометание с последствиями. Или кто-то еще думает что 11 сентября миру подарила Аль-Каида?</p>

<h5>Задача 2. Ты мне друг?</h5>

<p>Мы часто в детстве задавали этот вопрос своим знакомым во дворе. Целью данного вопроса было не просто получить утвердительный ответ &ldquo;Да&rdquo;, мы всегда потом просили человека действием доказать это и просили его что-то для нас сделать, проверка на вшивость. Кто тут кому друг? Разбираемся.
Китай &ndash; вот тот &ldquo;друг&rdquo;, которого американцы решили проверить на профпригодность, поэтому мЮсье Сноуден первым делом летит именно в Китай. И Китай ответил на вопрос о дружбе положительно. Янки подают, Китай принимает на первой базе и делают стремительный проброс на вторую базу, отличная игра, американцы обожают бейсбол. И Сноуден летит выполнять свою третью задачу в Россию.</p>

<h5>Задача 3. &ldquo;Служили два товарища, ага..&rdquo;.</h5>

<p>Это самая главная задача, которая еще до конца не реализована. Я надеюсь, что мои друзья вы догадались кого я имею ввиду называя их товарищами и кому они служат. Уточню для иностранных агентов, читающих мой пост, которым нужны имена, пароли, явки. Два товарища &ndash; это Путин и Обама. Между этими двумя лидерами действительно существуют хорошие деловые и доверительные отношения. Но кому они служат? Этих двух людей выбрали поддерживать системы, которые были созданы без их участия, но существование которых они должны поддерживать вне зависимости от их симпатий к этим творениям. Система одного должна эксплуатировать систему другого. Система второго &ndash; должна подчиняться системе первого. И сделать с этим они пока ничего не могут, хотя обоим эта ситуация не нравится. Видя недовольство обоих руководителей, система начинает бороться за свое выживание, и запускает между ними черную кошку &ndash; Сноудена. Теперь Обама, как руководитель должен требовать выдачу Сноудена в Америку, а Путин потеряет очки как выдав этот &ldquo;горячий пирожок&rdquo; обратно, прогнувшись перед Старшим братом, продемонстрировав тем самым свою зависимость. Так и оставив Сноудена в России, что может спровоцировать ухудшение отношений между странами. Люди которые разыгрывают такие комбинации очень хорошие шахматисты. И сколько ходов они просчитали вперед и какие партии еще будут разыграны покажет только время, игра продолжается.</p>

<p>Ну и давайте ответим на вопрос, кто такой Сноуден? Мне кажется ответ очевиден, это очередная фигура в руках гроссмейстера, а фигуры самостоятельно не ходят никогда, у них есть только одна задача &ndash; уверенно занимать ту клеточку шахматной доски, куда их поставила рука сверху.</p>

<p>А какая роль Украины в этой игре? А такая же как и Сноудена, молча занимать клетку на шахматной доске и ждать руки сверху.</p>

<blockquote><p>Выводы очевидны, просыпайтесь, расширяйте свое миропонимание за пределы шахматной доски, человек рожден для других целей, а не для того чтобы быть фигурой не важно какого масштаба в руках незримого кукловода или как говорят господа экономические деятели &#8220;незримой руки рынка&#8221; ))).</p></blockquote>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Пяти дюймовый оркест с четвертью]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/07/25/piati-diuimovyi-orkiest-s-chietviert%27iu/"/>
    <updated>2013-07-25T17:07:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/07/25/piati-diuimovyi-orkiest-s-chietviert&#8217;iu</id>
    <content type="html"><![CDATA[<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/LgfPYetWWJw" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>


<p>Вообще MrSolidSnake745 интересный товарищЪ, начал с пяти у частников и закончил таким шедевром в исполнении восьми солистов и стереорежимом, такое мог сделать только русский человек</p>

<p>Вот чтобы понять всю шедевральность, та же композиция в исполнении скрипача</p>

<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/1yydcG9woWA" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Лекции Алексея Васильевича Холопова]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/07/01/liektsii-alieksieia-vasil%27ievicha-kholopova/"/>
    <updated>2013-07-01T18:23:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/07/01/liektsii-alieksieia-vasil&#8217;ievicha-kholopova</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h2>Лекция 1</h2>

<h4>Тема лекции: &ldquo;Человек в условиях современной информационной агрессии&rdquo;:</h4>

<ol>
<li>Понятия, виды и сущность информации. Технологии передачи информации.</li>
<li>Человек как объект и субъект информационной среды</li>
<li>Информация и информационные процессы формирующие сознание человека и его мировоззрение</li>
<li>Воздействие информации на психофизиологию человека</li>
<li>Человек как жертва информационного насилия</li>
<li>Противодействие информационному насилию</li>
</ol>


<p><a href="http://pycode.ru/2012/10/infw/">http://pycode.ru/2012/10/infw/</a></p>

<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/1B_5t656d4M" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>


<hr />

<h2>Лекция 2</h2>

<h4>Тема лекции: &ldquo;Системное противостояние информационной агрессии&rdquo;:</h4>

<ol>
<li>Познание мира в условиях информационной агрессии</li>
<li>Человек как объект и субъект информационной среды</li>
<li>Воздействие информации на психофизиологию человека</li>
<li>Противодействие информационному насилию</li>
</ol>


<p><a href="http://pycode.ru/2012/11/holopov2/">http://pycode.ru/2012/11/holopov2/</a></p>

<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/zsTay5MZz4U" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>


<hr />

<h2>Лекция 3</h2>

<h4>Тема лекции: &ldquo;Влияние музыки на психофизиологию человека&rdquo;</h4>

<p><a href="http://pycode.ru">http://pycode.ru</a></p>

<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/cmkisnUuZ3U" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>


<hr />

<h2>Лекция 4</h2>

<h4>Тема лекции: «Человек между наукой и религией»</h4>

<p><a href="http://pycode.ru/">http://pycode.ru/</a></p>

<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/CDVaMWCJbxo" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Мода на зеленого пингвина]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/06/16/moda-na-zielienogho-pinghvina/"/>
    <updated>2013-06-16T20:37:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/06/16/moda-na-zielienogho-pinghvina</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="right" src="http://fossforce.com/wp-content/uploads/2013/06/minttux-e1371178336447.png" width="250" height="450"></p>

<p>Давно идут холивары между плодоовощной базой Apple и заводом по изготовлению пластиковых окон Microsoft. Но вот вопрос, почему разработчики iOS не проводит сравнение своей системы с существующими ветками ее кровного брата Linux? Бояться проиграть? ;)</p>

<p>Ну что же не хотят &ndash; это их дело. А вот Linux среди своих дистрибутивов такой рейтинг провел. Возможно вы уже догадались по бледно-зеленому виду нашего пингвина на логотипе этого поста, что у него не морская болезнь, а LinuxMint стал победителем этого холивара. Причем хочу сказать не просто стал, а стал победителем с серьезным отрывом 45%.</p>

<blockquote><p>This poll is closed! Poll activity: <br/>start_date 2013-05-20 01:18:32<br/>end_date 2013-06-13 19:48:44<br/>Poll Results:<br/>What Linux distro would you be most likely to recommend to a new Linux user?</p><p>- Linux Mint - 45% ( 602 votes )<br/>- Ubuntu - 26% ( 344 votes )<br/>- Other - 9% ( 123 votes )<br/>- PCLinuxOS - 6% ( 87 votes )<br/>- openSUSE - 5% ( 69 votes )<br/>- Mageia/Mandriva - 4% ( 50 votes )<br/>- Fedora - 3% ( 44 votes )<br/>- Chrome OS - 1% ( 20 votes )</p></blockquote>


<p>Это победа мистер президент, оппозиция нервно курит в нераспакованных бинарниках и сорсах ГитХаба.</p>

<p>Подробнее об этом можно прочитать в английском варианте: <a href="http://fossforce.com/2013/06/best-newbie-distro-you-say-linux-mint/">http://fossforce.com/2013/06/best-newbie-distro-you-say-linux-mint/</a></p>

<h2>Да, ребята, совсем забыл, Минт нужно кушать только с корицей ;)</h2>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[НЛО в прямом эфире RT]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/06/16/nlo-v-priamom-efirie-rt/"/>
    <updated>2013-06-16T17:01:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/06/16/nlo-v-priamom-efirie-rt</id>
    <content type="html"><![CDATA[<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/P6cRv_X4yLE" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>


<p>В небе Лондона НЛО, куда смотрит королевское ПВО, я не знаю&hellip;</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Шери]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/06/15/shieri/"/>
    <updated>2013-06-15T09:13:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/06/15/shieri</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="right img-rounded" src="http://basik.ru/images/807/short.jpg" width="350" height="550"></p>

<p>У многих есть домашние животные, беспорно мы их всех очень любим, некоторых до &ndash; некоторых после. И тут вопрос даже не в самих животных, а скорее в их хозяевах   .</p>

<p>В детстве я очень хотел собаку, но мне ее не разрешил иметь отец. Сказал что я за ней следить не буду и животное будет мучиться, интересная логика. Беспорно сейчас я могу себе завести собаку, но сейчас мне она уже не нужна, она мне была нужна в детстве. Домашние животные помогаю нам адаптироваться в этом мире, они учат нас чаловеческим качествам: милосердию, заботе о ближнем, ответственности, любви, вобщем все то что так ценно в человеке, за что мы уважаем друг друга.</p>

<h6>продолжение следует &hellip;</h6>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Выступление Владимира Путина на съезде ОНФ]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/06/12/vystuplieniie-vladimira-putina-na-siezdie-onf/"/>
    <updated>2013-06-12T15:11:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/06/12/vystuplieniie-vladimira-putina-na-siezdie-onf</id>
    <content type="html"><![CDATA[<iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/sGRwH5mbAWU" frameborder="0"allowfullscreen></iframe>


<p>Началось.</p>

<p>Товарищь Федоров пообещал в 2014 году революцию в России, говорит будут добиваться суверенитета от экономической и политической зависимости США и Англии, вобщем англо-саксов.</p>

<p>Ну что же, как говорят, поживем увидим.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Совещание {рассказ}]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/06/10/sovieshchaniie-rasskaz/"/>
    <updated>2013-06-10T19:19:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/06/10/sovieshchaniie-rasskaz</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><span class='pullquote-right' data-pullquote='Я могу абсолютно все. Я профессионал.'></p>

<p><img class="right img-circle" src="http://www.increase-in-sales.com/wp-content/uploads/sov.jpg" width="450" height="650"></p>

<p>Петров пришел во вторник на совещание. Ему там вынули мозг, разложили по блюдечкам и стали есть, причмокивая и вообще выражая всяческое одобрение. Начальник Петрова, Недозайцев, предусмотрительно раздал присутствующим десертные ложечки. И началось.</p>

<p>— Коллеги, — говорит Морковьева, — перед нашей организацией встала масштабная задача. Нам поступил на реализацию проект, в рамках которого нам требуется изобразить несколько красных линий. Вы готовы взвалить на себя эту задачу?</p>

<p>— Конечно, — говорит Недозайцев. Он директор, и всегда готов взвалить на себя проблему, которую придется нести кому-то из коллектива. Впрочем, он тут же уточняет: — Мы же это можем?
Начальник отдела рисования Сидоряхин торопливо кивает:</p>

<p>— Да, разумеется. Вот у нас как раз сидит Петров, он наш лучший специалист в области рисования красных линий. Мы его специально пригласили на совещание, чтобы он высказал свое компетентное мнение.</p>

<p>— Очень приятно, — говорит Морковьева. — Ну, меня вы все знаете. А это — Леночка, она специалист по дизайну в нашей организации.
Леночка покрывается краской и смущенно улыбается. Она недавно закончила экономический, и к дизайну имеет такое же отношение, как утконос к проектированию дирижаблей.</p>

<p>— Так вот, — говорит Морковьева. — Нам нужно нарисовать семь красных линий. Все они должны быть строго перпендикулярны, и кроме того, некоторые нужно нарисовать зеленым цветом, а еще некоторые — прозрачным. Как вы считаете, это реально?</p>

<p>— Нет, — говорит Петров.</p>

<p>— Давайте не будем торопиться с ответом, Петров, — говорит Сидоряхин. — Задача поставлена, и ее нужно решить. Вы же профессионал, Петров. Не давайте нам повода считать, что вы не профессионал.</p>

<p>— Видите ли, — объясняет Петров, — термин «красная линия» подразумевает, что цвет линии — красный. Нарисовать красную линию зеленым цветом не то, чтобы невозможно, но очень близко к невозможному…</p>

<p>— Петров, ну что значит «невозможно»? — спрашивает Сидоряхин.</p>

<p>— Я просто обрисовываю ситуацию. Возможно, есть люди, страдающие дальтонизмом, для которых действительно не будет иметь значения цвет линии, но я не уверен, что целевая аудитория вашего проекта состоит исключительно из таких людей.</p>

<p>— То есть, в принципе, это возможно, мы правильно вас понимаем, Петров? — спрашивает Морковьева.
Петров осознает, что переборщил с образностью.</p>

<p>— Скажем проще, — говорит он. — Линию, как таковую, можно нарисовать совершенно любым цветом. Но чтобы получилась красная линия, следует использовать только красный цвет.</p>

<p>— Петров, вы нас не путайте, пожалуйста. Только что вы говорили, что это возможно.
Петров молча проклинает свою болтливость.</p>

<p>— Нет, вы неправильно меня поняли. Я хотел лишь сказать, что в некоторых, крайне редких ситуациях, цвет линии не будет иметь значения, но даже и тогда — линия все равно не будет красной. Понимаете, она красной не будет! Она будет зеленой. А вам нужна красная.
Наступает непродолжительное молчание, в котором отчетливо слышится тихое напряженное гудение синапсов.</p>

<p>— А что если, — осененный идеей, произносит Недозайцев, — нарисовать их синим цветом?</p>

<p>— Все равно не получится, — качает головой Петров. — Если нарисовать синим — получатся синие линии.</p>

<p>Опять молчание. На этот раз его прерывает сам Петров.</p>

<p>— И я еще не понял… Что вы имели в виду, когда говорили о линиях прозрачного цвета?</p>

<p>Морковьева смотрит на него снисходительно, как добрая учительница на отстающего ученика.</p>

<p>— Ну, как вам объяснить?.. Петров, вы разве не знаете, что такое «прозрачный»?</p>

<p>— Знаю.</p>

<p>— И что такое «красная линия», надеюсь, вам тоже не надо объяснять?</p>

<p>— Нет, не надо.</p>

<p>— Ну вот. Вы нарисуйте нам красные линии прозрачным цветом.</p>

<p>Петров на секунду замирает, обдумывая ситуацию.</p>

<p>— И как должен выглядеть результат, будьте добры, опишите пожалуйста? Как вы себе это представляете?</p>

<p>— Ну-у-у, Петро-о-ов! — говорит Сидоряхин. — Ну давайте не будем… У нас что, детский сад? Кто здесь специалист по красным линиям, Морковьева или вы?</p>

<p>— Я просто пытаюсь прояснить для себя детали задания…</p>

<p>— Ну, а что тут непонятного-то?.. — встревает в разговор Недозайцев. — Вы же знаете, что такое красная линия?</p>

<p>— Да, но…</p>

<p>— И что такое «прозрачный», вам тоже ясно?</p>

<p>— Разумеется, но…</p>

<p>— Так что вам объяснять-то? Петров, ну давайте не будем опускаться до непродуктивных споров.</p>

<p>Задача поставлена, задача ясная и четкая. Если у вас есть конкретные вопросы, так задавайте.</p>

<p>— Вы же профессионал, — добавляет Сидоряхин.</p>

<p>— Ладно, — сдается Петров. — Бог с ним, с цветом. Но у вас там еще что-то с
перпендикулярностью?..</p>

<p>— Да, — с готовностью подтверждает Морковьева. — Семь линий, все строго перпендикулярны.</p>

<p>— Перпендикулярны чему? — уточняет Петров.
Морковьева начинает просматривать свои бумаги.</p>

<p>— Э-э-э, — говорит она наконец. — Ну, как бы… Всему. Между собой. Ну, или как там… Я не знаю.</p>

<p>Я думала, это вы знаете, какие бывают перпендикулярные линии, — наконец находится она.</p>

<p>— Да конечно знает, — взмахивает руками Сидоряхин. — Профессионалы мы тут, или не профессионалы?..</p>

<p>— Перпендикулярны могут быть две линии, — терпеливо объясняет Петров. — Все семь одновременно не могут быть перпендикулярными по отношению друг к другу. Это геометрия, 6 класс.
Морковьева встряхивает головой, отгоняя замаячивший призрак давно забытого школьного образования. Недозайцев хлопает ладонью по столу:</p>

<p>— Петров, давайте без вот этого: «6 класс, 6 класс». Давайте будем взаимно вежливы. Не будем делать намеков и скатываться до оскорблений. Давайте поддерживать конструктивный диалог. Здесь же не идиоты собрались.</p>

<p>— Я тоже так считаю, — говорит Сидоряхин.
Петров придвигает к себе листок бумаги.</p>

<p>— Хорошо, — говорит он. — Давайте, я вам нарисую. Вот линия. Так?
Морковьева утвердительно кивает головой.</p>

<p>— Рисуем другую… — говорит Петров. — Она перпендикулярна первой?</p>

<p>— Ну-у…</p>

<p>— Да, она перпендикулярна.</p>

<p>— Ну вот видите! — радостно восклицает Морковьева.</p>

<p>— Подождите, это еще не все. Теперь рисуем третью… Она перпендикулярна первой линии?..
Вдумчивое молчание. Не дождавшись ответа, Петров отвечает сам:</p>

<p>— Да, первой линии она перпендикулярна. Но со второй линией она не пересекается. Со второй линией они параллельны.
Наступает тишина. Потом Морковьева встает со своего места и, обогнув стол, заходит Петрову с тыла, заглядывая ему через плечо.</p>

<p>— Ну… — неуверенно произносит она. — Наверное, да.</p>

<p>— Вот в этом и дело, — говорит Петров, стремясь закрепить достигнутый успех. — Пока линий две, они могут быть перпендикулярны. Как только их становится больше…</p>

<p>— А можно мне ручку? — просит Морковьева.
Петров отдает ручку. Морковьева осторожно проводит несколько неуверенных линий.</p>

<p>— А если так?..
Петров вздыхает.</p>

<p><img class="left img-polaroid" src="http://rville.ru/upload/blogs/08a013e94ec9e4f1653a1f171a99a973.jpg.jpg" width="450" height="650"></p>

<p>— Это называется треугольник. Нет, это не перпендикулярные линии. К тому же их три, а не семь.
Морковьева поджимает губы.</p>

<p>— А почему они синие? — вдруг спрашивает Недозайцев.</p>

<p>— Да, кстати, — поддерживает Сидоряхин. — Сам хотел спросить.
Петров несколько раз моргает, разглядывая рисунок.</p>

<p>— У меня ручка синяя, — наконец говорит он. — Я же просто чтобы продемонстрировать…</p>

<p>— Ну, так может, в этом и дело? — нетерпеливо перебивает его Недозайцев тоном человека, который только что разобрался в сложной концепции и спешит поделиться ею с окружающими, пока мысль не потеряна. — У вас линии синие. Вы нарисуйте красные, и давайте посмотрим, что получится.</p>

<p>— Получится то же самое, — уверенно говорит Петров.</p>

<p>— Ну, как то же самое? — говорит Недозайцев. — Как вы можете быть уверены, если вы даже не попробовали? Вы нарисуйте красные, и посмотрим.</p>

<p>— У меня нет красной ручки с собой, — признается Петров. — Но я могу совершенно…</p>

<p>— А что же вы не подготовились, — укоризненно говорит Сидоряхин. — Знали же, что будет собрание…</p>

<p>— Я абсолютно точно могу вам сказать, — в отчаянии говорит Петров, — что красным цветом получится точно то же самое.</p>

<p>— Вы же сами нам в прошлый раз говорили, — парирует Сидоряхин, — что рисовать красные линии нужно красным цветом. Вот, я записал себе даже. А сами рисуете их синей ручкой. Это что, красные линии по-вашему?</p>

<p>— Кстати, да, — замечает Недозайцев. — Я же еще спрашивал вас про синий цвет. Что вы мне ответили?
Петрова внезапно спасает Леночка, с интересом изучающая его рисунок со своего места.</p>

<p>— Мне кажется, я понимаю, — говорит она. — Вы же сейчас не о цвете говорите, да? Это у вас про вот эту, как вы ее называете? Перпер-чего-то-там?</p>

<p>— Перпендикулярность линий, да, — благодарно отзывается Петров. — Она с цветом линий никак не
связана.</p>

<p>— Все, вы меня запутали окончательно, — говорит Недозайцев, переводя взгляд с одного участника собрания на другого. — Так у нас с чем проблемы? С цветом или с перпендикулярностью?
Морковьева издает растерянные звуки и качает головой. Она тоже запуталась.</p>

<p>— И с тем, и с другим, — тихо говорит Петров.</p>

<p>— Я ничего не могу понять, — говорит Недозайцев, разглядывая свои сцепленные в замок пальцы.</p>

<p>— Вот есть задача. Нужно всего-то семь красных линий. Я понимаю, их было бы двадцать!.. Но тут-то всего семь. Задача простая. Наши заказчики хотят семь перпендикулярных линий. Верно?</p>

<p>Морковьева кивает.</p>

<p>— И Сидоряхин вот тоже не видит проблемы, — говорит Недозайцев. — Я прав, Сидоряхин?.. Ну вот. Так что нам мешает выполнить задачу?</p>

<p>— Геометрия, — со вздохом говорит Петров.</p>

<p>— Ну, вы просто не обращайте на нее внимания, вот и все! — произносит Морковьева.
Петров молчит, собираясь с мыслями. В его мозгу рождаются одна за другой красочные метафоры, которые позволили бы донести до окружающих сюрреализм происходящего, но как назло, все они, облекаясь в слова, начинаются неизменно словом «Блять!», совершенно неуместным в рамках деловой беседы.</p>

<p>Устав ждать ответа, Недозайцев произносит:</p>

<p>— Петров, вы ответьте просто — вы можете сделать или вы не можете? Я понимаю, что вы узкий специалист и не видите общей картины. Но это же несложно — нарисовать какие-то семь линий? Обсуждаем уже два часа какую-то ерунду, никак не можем прийти к решению.</p>

<p>— Да, — говорит Сидоряхин. — Вы вот только критикуете и говорите: «Невозможно! Невозможно!» Вы предложите нам свое решение проблемы! А то критиковать и дурак может, простите за выражение. Вы же профессионал!</p>

<p>Петров устало изрекает:
— Хорошо. Давайте я нарисую вам две гарантированно перпендикулярные красные линии, а остальные — прозрачным цветом. Они будут прозрачны, и их не будет видно, но я их нарисую. Вас это устроит?</p>

<p>— Нас это устроит? — оборачивается Морковьева к Леночке. — Да, нас устроит.</p>

<p>— Только еще хотя бы пару — зеленым цветом, — добавляет Леночка. — И еще у меня такой вопрос, можно?</p>

<p>— Да, — мертвым голосом разрешает Петров.</p>

<p>— Можно одну линию изобразить в виде котенка?
Петров молчит несколько секунд, а потом переспрашивает:</p>

<p>— Что?</p>

<p>— Ну, в виде котенка. Котеночка. Нашим пользователям нравятся зверюшки. Было бы очень здорово…</p>

<p>— Нет, — говорит Петров.</p>

<p>— А почему?</p>

<p>— Нет, я конечно могу нарисовать вам кота. Я не художник, но могу попытаться. Только это будет уже не линия. Это будет кот. Линия и кот — разные вещи.</p>

<p>— Котенок, — уточняет Морковьева. — Не кот, а котенок, такой маленький, симпатичный. Коты, они…</p>

<p>— Да все равно, — качает головой Петров.</p>

<p>— Совсем никак, да?.. — разочарованно спрашивает Леночка.</p>

<p>— Петров, вы хоть дослушали бы до конца, — раздраженно говорит Недозайцев. — Не дослушали, а уже говорите «Нет».</p>

<p>— Я понял мысль, — не поднимая взгляда от стола, говорит Петров. — Нарисовать линию в виде котенка невозможно.</p>

<p>— Ну и не надо тогда, — разрешает Леночка. — А птичку тоже не получится?
Петров молча поднимает на нее взгляд и Леночка все понимает.</p>

<p>— Ну и не надо тогда, — снова повторяет она.
Недозайцев хлопает ладонью по столу.</p>

<p>— Так на чем мы остановились? Что мы делаем?</p>

<p>— Семь красных линий, — говорит Морковьева. — Две красным цветом, и две зеленым, и остальные прозрачным. Да? Я же правильно поняла?</p>

<p>— Да, — подтверждает Сидоряхин прежде, чем Петров успевает открыть рот.
Недозайцев удовлетворенно кивает.</p>

<p>— Вот и отлично… Ну, тогда все, коллеги?.. Расходимся?.. Еще вопросы есть?..</p>

<p>— Ой, — вспоминает Леночка. — У нас еще есть красный воздушный шарик! Скажите, вы можете его надуть?</p>

<p>— Да, кстати, — говорит Морковьева. — Давайте это тоже сразу обсудим, чтобы два раза не собираться.</p>

<p>— Петров, — поворачивается Недозайцев к Петрову. — Мы это можем?</p>

<p>— А какое отношение ко мне имеет шарик? — удивленно спрашивает Петров.</p>

<p>— Он красный, — поясняет Леночка.</p>

<p>Петров тупо молчит, подрагивая кончиками пальцев.</p>

<p>— Петров, — нервно переспрашивает Недозайцев. — Так вы это можете или не можете? Простой же вопрос.</p>

<p>— Ну, — осторожно говорит Петров, — в принципе, я конечно могу, но…</p>

<p>— Хорошо, — кивает Недозайцев. — Съездите к ним, надуйте. Командировочные, если потребуется, выпишем.</p>

<p>— Завтра можно? — спрашивает Морковьева.</p>

<p>— Конечно, — отвечает Недозайцев. — Я думаю, проблем не будет… Ну, теперь у нас все?.. Отлично. Продуктивно поработали… Всем спасибо и до свидания!</p>

<p><img class="right img-rounded" src="http://img1.liveinternet.ru/images/attach/c/5/85/764/85764415_P1160934.JPG" width="450" height="750"></p>

<p>Петров несколько раз моргает, чтобы вернуться в объективную реальность, потом встает и медленно бредет к выходу. У самого выхода Леночка догоняет его.</p>

<p>— А можно еще вас попросить? — краснея, говорит Леночка. — Вы когда шарик будете надувать… Вы можете надуть его в форме котенка?..</p>

<p>Петров вздыхает.</p>

<p>— Я все могу, — говорит он. — Я могу абсолютно все. Я профессионал.
</span></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Octopress, начало.]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/06/10/octopress/"/>
    <updated>2013-06-10T08:50:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/06/10/octopress</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Всем привет.</p>

<p><span class='pullquote-right' data-pullquote='начать изучать Ruby'></p>

<p><img class="right" src="http://gracca.github.io/images/octopress_github.png" width="200" height="300"></p>

<p>В первом посту я постараюсь описать как я дошел до такой жизни, что начал вести свой блог на Octopress.
Все просто, чтобы начать этим заниматься нужно сделать три вещи:</p>

<blockquote><p>- развестись с женой;<br/>- взять кредит;<br/>- уволиться с работы;</p></blockquote>


<p>&hellip;и начать изучать Ruby, а по выходным шпилить в линейку.</p>

<p>А дальше все сделать по инструкции: <a href="http://neverstopbuilding.net/how-to-create-a-blog-with-octopress-on-heroku">http://neverstopbuilding.net/how-to-create-a-blog-with-octopress-on-heroku</a>
</span></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
