<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Категория: История | Jarto - Особиста сторінка]]></title>
  <link href="http://denegny.github.io/blog/categories/istoriia/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://denegny.github.io/"/>
  <updated>2013-08-16T02:34:32+03:00</updated>
  <id>http://denegny.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Jarto]]></name>
    <email><![CDATA[denegny@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Богдан Хмельницкий - исторический лидер НОД на Украине]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/16/boghdan-khmiel%27nitskii-istorichieskii-lidier-nod-na-ukrainie/"/>
    <updated>2013-08-16T00:32:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/16/boghdan-khmiel'nitskii-istorichieskii-lidier-nod-na-ukrainie</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="right img-rounded <a" src="href="http://www.interfax.by/files/2013-06/20130618-110822-331.jpg">http://www.interfax.by/files/2013-06/20130618-110822-331.jpg</a>" width="400" height="400"></p>

<p>Ну что же уважаемые соотечественники. Вот мы и добрались до истории Украины. Сейчас мы очень яро обсуждаем то что было на территории нашего нынешнего государства в период становления Советской власти или Великой отечественной войны. Были ли Бендера и Шухевич национальными героями украинского народа. Может это и герои, но никак не того населения, которое проживает исторически на Украине, потому что историческую деятельность этих людей поддерживает небольшая часть людей на Украине. И эта небольшая часть до сих пор так и не смогло внятно и ясно довести до остальной <strong>большей части населения</strong> Украины ценность и вклад этих двух личностей, и это пока это факт.</p>

<p>Surround your pullquote like this {" text to be quoted "}</p>

<p>Давайте теперь, друзья, проанализируем события тех времен и проведем параллели, вот что нам пишет интернет издание <a href="http://www.opoccuu.com/180112.htm" title="Воссоединение Украины с Россией">http://www.opoccuu.com</a></p>

<p><img class="left img-rounded <a" src="href="http://www.opoccuu.com/18011214.jpg">http://www.opoccuu.com/18011214.jpg</a>" width="600" height="600"></p>

<p><blockquote><p>В первой половине 17-го столетия Украинские земли входили в состав Польши, Венгрии и Османской империи, и лишь часть восточноукраинских земель – Слободская Украина – входила в состав Московского царства.</p></blockquote></p>

<p>Surround your pullquote like this {" text to be quoted "}</p>

<p><blockquote><p>Проживавшее в Речи Посполитой украинское население, подвергалось национальному и религиозному гнёту со стороны как поляков, так и евреев, которым польские паны раздавал в аренду украинские земли.</p></blockquote></p>

<p>Surround your pullquote like this {" text to be quoted "}</p>

<h4>Историческая справка</h4>

<p><em>Впервые за помощью к России обратился гетман реестровых казаков Криштоф Косинский, возглавлявший восстание против польской шляхты в 1591—1593 годах. Позже посольство гетмана Петра Сагайдачного во главе с Петром Одинцом просило принять Войско Запорожское в русское подданство. В 1622 епископ Исаия Копинский предложил русскому правительству принять в российское подданство православное население Украины. В 1624 году о том же просил митрополит Иов Борецкий.</em></p>

<p><blockquote><p>Вернувшись с полей сражений Испано-Французской войны, где он во главе полка запорожцев в составе войск принца Конде участвовал во взятии Дюнкерка, Хмельницкий увидел на родине удручающую картину: «жиды-арендари» теперь взимали с малоросов пошлину не только за проезд по мосту, не только за торговлю на рынке, не только за рыбалку, но и за исполнение церковных таинств в православном храме.    Все, кто желал обвенчаться или окрестить ребенка, должны были оплатить еврею-арендатору пошлину, а чтобы открыть церковь на время службы, поп вынужден был идти кланяться еврею, у которого хранились ключи от церкви.<br/>Возмутившись таким состоянием дел, Хмельницкий написал жалобу польскому королю, но тот её проигнорировал, а через некоторое время в отместку за эту жалобу у Хмельницкого отобрали его родовое имение, насмерть засекли его десятилетнего сына Григория и увезли его жену Ганну,  впоследствии насильно выдав её замуж за польского ротмистра Данилу Чаплицкого, объявив, что прежнее венчание с Хмельницким не имеет юридической силы, так как совершено не по католическому, а по православному обряду.</p></blockquote></p>

<p><embed src="http://1tv.com.ua/images/video.swf" height="400" width="536" allowscriptaccess="always" allowfullscreen="true" flashvars="controlbar=over&provider=http&image=http://1tv.com.ua/uploads/video/2011/04/05/680bad44faf73533e168af164aab99f9fd432932.jpg&file=http://1tv.com.ua/uploads/video/2011/04/05/95dc6ce8c4bd5ea3ad7deaa60430b1ac9dfb2276.mp4"></embed></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Народно-освободительное движение в искусстве]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/05/narodno-osvoboditiel%27noie-dvizhieniie-v-iskusstvie/"/>
    <updated>2013-08-05T03:12:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/05/narodno-osvoboditiel'noie-dvizhieniie-v-iskusstvie</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>НОД &ndash; как много в этом слове для человека русского слилось, а где в искусстве это отозвалось?</p>

<p>Ну что же, давайте разбираться и начнем мы издалека, из Италии, но поговорим мы не об итальянском народе, а всего лишь об произведении одном итальянца &ndash; Джанни Родари, авторе захватывающего детского блокбастера.</p>

<h4>Чиполлино</h4>

<p>Это потрясающе, как четко Родари, который жил задолго до событий начавшихся в нашей стране в 1991 году описал всю суть проблемы. Ведь у нас сейчас по сути тоже идет эксплуатация овощей. Только овощи в нашей стране в отличие от легендарного произведения менее сознательные, может быть это связано с тем, что некоторые из них потихоньку разлагаются.</p>

<p><img class="left img-rounded <a" src="href="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/ru/thumb/e/ec/%D0%A7%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%BE_%28%D0%BC%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%29.jpg/200px-%D0%A7%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%BE_%28%D0%BC%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%29.jpg">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/ru/thumb/e/ec/%D0%A7%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%BE_%28%D0%BC%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%29.jpg/200px-%D0%A7%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%BE_%28%D0%BC%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%29.jpg</a>" width="250" height="450"></p>

<p>А какая красочная экранизация этого произведения в одноименном мультфильме Бориса Дёжкина. Как четко показана суть нашего общества, когда ни в чем не нуждающийся Синьйор Помидор выгоняет на улицу старика Тыкву из его единственного жилища и селит в нем собаку, мне это сразу напомнило современное кредитование.</p>

<p>А когда отец Чиполлино, старый Чиполлоне отвечает своему сыну когда тот приходит к нему в тюрьму на его замечание, что в тюрьме сидят одни бандиты. Он говорит, что с ним в тюрьме сидят исключительно честные люди, потому что честные люди не сильно нравятся принцу Лимону. Ведь в нашей стране тоже большая часть заключенный сидит за экономические преступления, а ведь в большинстве случаев людей на эти преступления толкает та мораль, а вернее ее отсутствие, того общества в котором мы живем сейчас. Не примите этот посыл в сторону Юлии Тимошенко, там больше вопрос политический, чем экономический, но мне кажется что в последнее время мы начинаем забывать, что не &ldquo;черепки&rdquo; зеленых купюр есть ценностью в жизни, а человек и его развитие, а не угнетение.</p>

<p>Ну что же, продолжим и перейдем к следующему произведению&hellip;</p>

<h4>Королевство кривых зеркал</h4>

<p><img class="right img-rounded <a" src="href="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/ru/thumb/2/2e/Korolevstvo_Krivykh_Zerkal_poster.jpg/200px-Korolevstvo_Krivykh_Zerkal_poster.jpg">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/ru/thumb/2/2e/Korolevstvo_Krivykh_Zerkal_poster.jpg/200px-Korolevstvo_Krivykh_Zerkal_poster.jpg</a>" width="250" height="450"></p>

<p>Просто шедевр. Отличной советский фильм снятый Александром Роу. На сколько точно показана схема управления людьми. Говори на белое черное, а на черное белое и ты сможешь держать в повиновении тех кто не обладает этими знаниями. Это точная схема работы украинских СМИ, которые чтобы скрыть правду просто врут. Но СМИ &ndash; это только инструмент, кривые зеркала, но кто их делает и контролирует? Вот сколько в нашей стране раз изменялись люди у власти, а зеркала так и не выпрямились, может не украинская власть контролирует наши СМИ?</p>

<p>В фильме имена всех героев перевернуты наоборот. Не скажу однозначно, был ли в это заложен глубокий смысл автором, или это просто было показано как можно легко скрыть реальное состояние вещей и лишить их смысла, и лишь имея ключ, сразу все становится на свои места. Но этот прием сможет для нас приобрести более глубокое значение, когда мы узнаем, что буквица, система письма древних Русов наделяла каждый символ смысловым значением и для того чтобы оценить возможный негатив слова, достаточно было слово прочитать наоборот.</p>

<p>Бесспорно в этом фильме показана борьба, когда люди просто отказываются лгать и участвовать в системе лжи которая создается их руками.</p>

<p>Ну и напоследок произведение нашего земляка, Юрия Олеши.</p>

<h4>Три толстяка</h4>

<p><img class="left img-rounded <a" src="href="http://c1.mggcdn.net/23/2436720/5.jpg">http://c1.mggcdn.net/23/2436720/5.jpg</a>" width="450" height="650"></p>

<p>В этом произведении главным является не то что толстяки ведут аморальный образ жизни, а то что для поддержания этого образа они подчинили себе такое количество людей. И на сколько показательно, что эти три упитанных господина живут в произведении отдельно от тех кого эксплуатируют. А за счет чего они поддерживают эту эксплуатацию. А за счет придворных солдат, которые не вникая в суть происходящего выполняют все что им говорят толстяки. Но и тут система дает сбои. Некоторые солдаты осознав происходящее с ними переходят на сторону мятежников, которые борются против тирании толстяков. Вот и у меня возникает вопрос, до каких пор мы будем позволять эксплуатировать наш народ и наше государство дистанционно, на расстоянии тысяч километров государством которое с нами даже сухопутной связи не имеет.</p>

<p>Во всех этих трех произведениях есть борьба. Как это не печально, но сейчас в нашей стране многие граждане сами стали теми толстяками, которые поддерживают тиранию для собственного народа.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
