<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Категория: НОД | Jarto - Особиста сторінка]]></title>
  <link href="http://denegny.github.io/blog/categories/nod/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://denegny.github.io/"/>
  <updated>2013-08-01T06:22:07+03:00</updated>
  <id>http://denegny.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Jarto]]></name>
    <email><![CDATA[denegny@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[ГидроПОДРЫВ Януковича]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/01/gidropodryv-ianukovicha/"/>
    <updated>2013-08-01T03:57:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/01/gidropodryv-ianukovicha</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="right img-rounded <a" src="href="http://cs403022.vk.me/v403022109/6291/2r8A_8yXt64.jpg">http://cs403022.vk.me/v403022109/6291/2r8A_8yXt64.jpg</a>"></p>

<p>Фрекинг &ndash; новое слово пришедшее в наш лексикон вместе с компаниями Shell и Chevron. Такая себе занимательная химия с геодезией по-американски. Только в этой дисциплине нам не рассказывают про экологию и социологию. Или рассказывают, но только часть правды, полуправду, чтобы отвлечь наше внимание. Как отвлекают внимание маленького ребенка погремушкой, чтобы он не плакал, пока взрослые ему меняют памперс. В этом рассказе, нас ждет очередное детективное раследование и мы попытаемся выяснить, почему мы в таком уважаемом возрасте ведем себя как маленькие дети, и что это за дяди и тети с памперсом. И причем тут действующий президент Украины.</p>

<p>И начнем мы с географии. Давайте уточним, где наши два &ldquo;голубя мира&rdquo;, любители драгоценных камней и военной символики решили произвести разведку. Упс, да это же две самые густонаселенные области Украины, две промышленные области нашей страны, где большинство населения трудится в городах, такой себе подкоп под городской стеной при штурме.</p>

<p>А теперь добавим немного геодезии. И у меня тут же возникает вопрос, а почему разведка не проводится в степном Крыму прямо по середине полуострова, где очень маленькая концентрация населения, думаю мне ответят, что там и так проблемы с питьевой водой. Но подождите, ведь питьевая вода необходима для людей, а для гидроподрыва мы могли бы использовать и морскую воду. И вот тут, друзья, я думаю у нас появится очередной Нобелевский лауреат, который нам докажет, что использование морской воды при гидроподрыве вредно, опасно и может привести к очередному глобальному потеплению. Поэтому только пресная вода, которая составляет 3 (три) % всех водных ресурсов планеты, только хардкор. Вас это шокирует, меня тоже. Но мы к этому еще вернемся.</p>

<p>Расширем немного наш кругозор и поговори о геополитике. Приставка гео- нам подсказывает, что в принципе мы можем использовать ту же карту что и при изучении географии, но лучше всетаки поменять географическую карту на политическую&hellip;</p>

<p>Мали (фр. Mali), официально — Республика Мали (фр. République du Mali) — государство в Западной Африке, не имеющее выхода к морю. Граничит на западе с Сенегалом, на севере — с Мавританией и Алжиром, на востоке — с Нигером, на юго-востоке — с Буркина-Фасо, на юге — с Кот-д’Ивуаром и Гвинеей.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Боря прощай!]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/07/26/boria-proshchai/"/>
    <updated>2013-07-26T18:37:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/07/26/boria-proshchai</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left img-rounded <a" src="href="http://s0.tchkcdn.com/g2-Jz5i1KWQ7JKq_VoPoyObDw/news/400x302/f/0/1/4/9/2/7492/kolesnikov4.jpg">http://s0.tchkcdn.com/g2-Jz5i1KWQ7JKq_VoPoyObDw/news/400x302/f/0/1/4/9/2/7492/kolesnikov4.jpg</a>" width="350" height="550"></p>

<p>Вот, Боря, ты и допрыгался.</p>

<p><a href="http://www.pic.com.ua/kolesnikov-hovajetsya-u-moskvi-vid-hnivu-yanukovycha.html">http://www.pic.com.ua/kolesnikov-hovajetsya-u-moskvi-vid-hnivu-yanukovycha.html</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Сноуден - выйди вон]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/07/25/snoudien-vyidi-von/"/>
    <updated>2013-07-25T17:41:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/07/25/snoudien-vyidi-von</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="right img-rounded <a" src="href="http://megogo.net/s/data/poster/6/5:15836.jpg">http://megogo.net/s/data/poster/6/5:15836.jpg</a>" width="350" height="550"></p>

<p>Перефразировав название культового фильма, давайте попробуем разобраться, кто же такой Эдвард Сноуден, какая роль ему отведена и как манипулируют нашим сознанием.</p>

<p>Если у кого-то есть иллюзии, хочу сразу их развеять. Сноуден &ndash; это многофункциональный проект спецслужб США. Почему спецслужб, нет не потому что он работал в АНБ, а потому что игру такого масштаба может вести только разведка той страны, которая оказывает глобальное влияние на все процессы происходящие на нашей планете.</p>

<p>Дальше интереснее.</p>

<h5>Задача 1. Прививка.</h5>

<p>Эта методика не нова, активно используется в медицине. В средние века применялась многими монархами для предотвращения отравления и смерти от той гадости, которую их исполнительные придворные могли подмешать в еду или питье правителя. Суть в том, что при употреблении небольших не смертельных доз яда организм вырабатует иммунитет, и когда человека захотят отравить, вероятность того что он выживет увеличивается.
Но как это относится к мистеру Сноудену, кто кому ставит прививки и где яд? Разбираемся.
Прививка ставится народу проживающему в США, яд состоит в том, чтобы население привыкло , что за ними постоянно следят, и государство о них знает все, у людей меняют их норму жизни, они должны привыкать, что они под колпаком. И работает это очень просто, вот скажите, что произошло в США глобального после того как наш &ldquo;Дон Кихот&rdquo; вытащил на свет два чемодана металлолома в виде жестких дисков и рассказал правду. Ответ на поверхности, ничего не произошло. Легкие волнения, возмущения и реплики, что Сноуден герой не в счет, глобально все осталось как и было и это главное. Но это только на поверхности, реально меняется сознание людей. Теперь если кто-то скажет американцу, что за ним следит государство, то он ответит: &ldquo;Да, я знаю, Сноуден уже говорил.&rdquo;, и опять ничего не произойдет, цель прививки достигнута, народ живет не бунтует, правительство США может дальше заниматься своими делами и ужесточать зависимость людей от государства.
Кстати, это не первая прививка. Первую манипуляцию с сознанием людей произвели 11 сентября, и это было глобальное накачивание организма американцев антибиотиками, ковровое бомбометание с последствиями. Или кто-то еще думает что 11 сентября миру подарила Аль-Каида?</p>

<h5>Задача 2. Ты мне друг?</h5>

<p>Мы часто в детстве задавали этот вопрос своим знакомым во дворе. Целью данного вопроса было не просто получить утвердительный ответ &ldquo;Да&rdquo;, мы всегда потом просили человека действием доказать это и просили его что-то для нас сделать, проверка на вшивость. Кто тут кому друг? Разбираемся.
Китай &ndash; вот тот &ldquo;друг&rdquo;, которого американцы решили проверить на профпригодность, поэтому мЮсье Сноуден первым делом летит именно в Китай. И Китай ответил на вопрос о дружбе положительно. Янки подают, Китай принимает на первой базе и делают стремительный проброс на вторую базу, отличная игра, американцы обожают бейсбол. И Сноуден летит выполнять свою третью задачу в Россию.</p>

<h5>Задача 3. &ldquo;Служили два товарища, ага..&rdquo;.</h5>

<p>Это самая главная задача, которая еще до конца не реализована. Я надеюсь, что мои друзья вы догадались кого я имею ввиду называя их товарищами и кому они служат. Уточню для иностранных агентов, читающих мой пост, которым нужны имена, пароли, явки. Два товарища &ndash; это Путин и Обама. Между этими двумя лидерами действительно существуют хорошие деловые и доверительные отношения. Но кому они служат? Этих двух людей выбрали поддерживать системы, которые были созданы без их участия, но существование которых они должны поддерживать вне зависимости от их симпатий к этим творениям. Система одного должна эксплуатировать систему другого. Система второго &ndash; должна подчиняться системе первого. И сделать с этим они пока ничего не могут, хотя обоим эта ситуация не нравится. Видя недовольство обоих руководителей, система начинает бороться за свое выживание, и запускает между ними черную кошку &ndash; Сноудена. Теперь Обама, как руководитель должен требовать выдачу Сноудена в Америку, а Путин потеряет очки как выдав этот &ldquo;горячий пирожок&rdquo; обратно, прогнувшись перед Старшим братом, продемонстрировав тем самым свою зависимость. Так и оставив Сноудена в России, что может спровоцировать ухудшение отношений между странами. Люди которые разыгрывают такие комбинации очень хорошие шахматисты. И сколько ходов они просчитали вперед и какие партии еще будут разыграны покажет только время, игра продолжается.</p>

<p>Ну и давайте ответим на вопрос, кто такой Сноуден? Мне кажется ответ очевиден, это очередная фигура в руках гроссмейстера, а фигуры самостоятельно не ходят никогда, у них есть только одна задача &ndash; уверенно занимать ту клеточку шахматной доски, куда их поставила рука сверху.</p>

<p>А какая роль Украины в этой игре? А такая же как и Сноудена, молча занимать клетку на шахматной доске и ждать руки сверху.</p>

<p><blockquote><p></p></p><p><p>Выводы очевидны, просыпайтесь, расширяйте свое миропонимание за пределы шахматной доски, человек рожден для других целей, а не для того чтобы быть фигурой не важно какого масштаба в руках незримого кукловода или как говорят господа экономические деятели &ldquo;незримой руки рынка&rdquo; ))).</p></p><p><p></p></blockquote></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Выступление Владимира Путина на съезде ОНФ]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/06/12/vystuplieniie-vladimira-putina-na-siezdie-onf/"/>
    <updated>2013-06-12T15:11:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/06/12/vystuplieniie-vladimira-putina-na-siezdie-onf</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/sGRwH5mbAWU" frameborder="0"allowfullscreen></iframe></p>

<p>Началось.</p>

<p>Товарищь Федоров пообещал в 2014 году революцию в России, говорит будут добиваться суверенитета от экономической и политической зависимости США и Англии, вобщем англо-саксов.</p>

<p>Ну что же, как говорят, поживем увидим.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
