<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Категория: НОД | Jarto - Особиста сторінка]]></title>
  <link href="http://denegny.github.io/blog/categories/nod/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://denegny.github.io/"/>
  <updated>2013-08-12T04:23:34+03:00</updated>
  <id>http://denegny.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Jarto]]></name>
    <email><![CDATA[denegny@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Почему Витренко не Путин]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/06/pochiemu-vitrienko-nie-putin/"/>
    <updated>2013-08-06T13:09:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/06/pochiemu-vitrienko-nie-putin</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>{%  img left img-rounded <a href="http://hoboctu.com/templates/images//1238182270_1.jpg">http://hoboctu.com/templates/images//1238182270_1.jpg</a> 200 400 %}</p>

<p>{%  img left img-rounded <a href="http://news.kremlin.ru/media/events/photos/medium/41d3e9385e62fa61d26d.jpeg">http://news.kremlin.ru/media/events/photos/medium/41d3e9385e62fa61d26d.jpeg</a> 200 400 %}</p>

<p>Личность Натальи Витренко на украинском политикуме вызывает не однозначное восприятие в Украине. Например как личность Владимира Путина более чем однозначно воспринимается в России, и чтобы не говорили и не писали о Путине ясно одно, его любит и поддерживает подавляющее большинство патриотов и сторонников России, а обливают грязью и ненавидят те кто пытается Россию уничтожить. Но давайте разбираемся, почему такой поддержки нет у Натальи Витренко, и почему пользуется такой поддержкой Владимир Путин.</p>

<p>Начнем мы с общего, каким должен быть общенациональный лидер, какими качествами должен обладать.</p>

<p>Во-первых, это должен быть человек образованный. Бесспорно и Наталья Михайловна и Владимир Владимирович таковыми людьми являются. На перечисление научных заслуг Натальи Витренко вообще может уйти половина поста, скажем кратко, что она является доктором экономических наук и академиком трех академий. Отлично, у обоих наших людей все это есть, идем дальше.</p>

<p>Во-вторых, этот человек должен обладать опытом политической деятельности, должен поработать и повариться в политической кухне не один год. Оба наших человечка прошли на этом поприще Крым, Рым и Медные Трубы. Ставим еще по плюсику каждому и идем дальше.</p>

<p>В-третьих, эти люди должны быть по натуре своей лидерами. Лидера не возможно воспитать, это есть или этого нет. Стремление к лидерству заложено в сути конкретного человека, дальше идет только оттачивание своего мастерства и утверждение в своих достижениях. И опять мы вынуждены поставить по плюсику, потому что оба этих человека реальные лидеры, которые проявили себя в поступках. Скажем Наталья Витренко в отличие от Александра Мороза &ndash; лидер, потому что она четко и уверенно ведет своих хоть и не многочисленных сторонников к поставленным целям, в отличие от Мороза, который растерял оказанное ему доверие.</p>

<p>В-четвертых, это должны быть патриоты. Тут можно сказать просто, оба этих человека не работают за гранты Госдепа США. Ставим еще по одному плюсику каждому и идем дальше.</p>

<p>В-пятых, эти люди должны обладать политической волей. Но как же, спросите вы, все лидеры обладают политической волей. Не совсем, тут не стоит путать намерения с возможностями человека. На самом деле наличие этого качества &ndash; это кнопка к самоуничтожения любого карьериста. Политическая воля проявляется в том, что человек может независимо и самостоятельно принимать, и принимает судьбоносные решения. Это колоссальная ответственность. Владимир Путин свою политическую волю проявил не в одном политическом конфликте, Наталья Витренко неоднократно показывала свою политическую волю во время голосования ее политического движения в парламенте Украины. Еще два плюса.</p>

<p>Но подождите, может отличие в том, что Владимир Владимирович Путим пардон мужчина, а Наталья Михайловна женщина? Тут вам скажу, мои дорогие друзья, на этом уровне полета это не имеет никакого значения. Это может быть дешевым пиаром, который был раскручен вокруг Юлии Тимошенко и не более. Потому что речь идет о судьбе и управлении целого народа, и внешний вид занимает в ценностях руководителя самое последнее место. Более важно какие решения он примет и какие поступки совершит.</p>

<p>Ну и к чему мы пришли &ndash; что на данном этапе рассмотрения этих двух политиков мы между ними отличий не нашли. Но тем не менее Владимир Владимирович &ndash; общенациональный лидер, а Наталья Михайловна &ndash; нет, почему?</p>

<p>Да, друзья мои, я знаю ответ, иначе не стал бы писать этот пост. Все отличие в том, что Владимир Путин любит свой народ, а Наталья Витренко нет. Как?! Но ведь Витренко &ndash; патриот. Бесспорно, но Путин любит всех, а Витренко борется против части.</p>

<p>Когда у Владимира Путина спросили, что самое важное в жизни, то он ответил: &ldquo;Любовь&rdquo;. Все свое правление этот человек строит на любви. И это не просто слова. Этот человек может даже любить ту часть своего народа, которая притесняет другую часть этого же народа, понимая что те и другие заложники ситуации, люди которым иногда очень тяжело разобраться в этой жизни и поступить правильно. И в этот момент Путин прощает, потому что любит. И он старается помочь, где жестко делом, а где ласково и словом. И люди это чувствуют и отвечают взаимностью, и вчерашние подлецы становятся сегодняшними помощниками. Путин меняет людей. Ведь именно этому нас учит православная вера, это было тем кодом, который открывал доступ к другим народам, заставляя их объединяться вокруг русских людей. И главное в этом коде &ndash; любовь.</p>

<p>И в Украине стать лидером тоже реально, только нужно одновременно и исскренне полюбить и пьющих донецких шахтеров, и спесивых киевлян, и фанатичных западных националистов, и наглых жителей Крыма.</p>

<p>И когда появится такой человек &ndash; то он и станет общенациональным лидером Украины.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Усиление выплаты дани Нацбанком Украины]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/05/usilieniie-vyplaty-dani-natsbankom-ukrainy/"/>
    <updated>2013-08-05T15:43:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/05/usilieniie-vyplaty-dani-natsbankom-ukrainy</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>По сообщению информационно-правового ресурса &ldquo;Лига-закон&rdquo;,</p>

<p><a href="http://jurliga.ligazakon.ua/news/2013/8/2/95679.htm">http://jurliga.ligazakon.ua/news/2013/8/2/95679.htm</a></p>

<p>{% blockquote %}
С 05.08.2013 г дня вступает в силу постановление Нацбанка от 06.06.2013 г. № 208, которым определяется соответствующий порядок зачисления гривневого эквивалента от продажи поступлений в пользу физлиц из-за границы.
{% endblockquote %}</p>

<p>Ну давайте разбираться, что происходит. Если для кого-то это будет секретом, то Нацбанк Украины является одновременно и независимой и зависимой структурой. А от кого он не зависит спросите вы, Нацбанк Украине не зависит от правительства Украины и ни одна организация в Украине не имеет права вмешиваться в экономическую политику Нацбанка, и это закреплено в нашем законодательстве и неукоснительно выполняется Нацбанком. Но зачем нацбанк это делает? У Нацбанка есть две основные задачи &ndash; это контроль за деятельностью коммерческих банков на территории Украины и поддержание национальной валюты. Ну с коммерческими банками понятно, барыг нужно контролировать, а то эти ребята ушлые, могут и свой национальный банк открыть и свой печатный станок запустить. Тогда вопрос стает о национальной валюте&hellip;</p>

<h6>Продолжение следует&hellip;</h6>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Народно-освободительное движение в искусстве]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/05/narodno-osvoboditiel%27noie-dvizhieniie-v-iskusstvie/"/>
    <updated>2013-08-05T03:12:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/05/narodno-osvoboditiel'noie-dvizhieniie-v-iskusstvie</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>НОД &ndash; как много в этом слове для человека русского слилось, а где в искусстве это отозвалось?</p>

<p>Ну что же, давайте разбираться и начнем мы издалека, из Италии, но поговорим мы не об итальянском народе, а всего лишь об произведении одном итальянца &ndash; Джанни Родари, авторе захватывающего детского блокбастера.</p>

<h4>Чиполлино</h4>

<p>Это потрясающе, как четко Родари, который жил задолго до событий начавшихся в нашей стране в 1991 году описал всю суть проблемы. Ведь у нас сейчас по сути тоже идет эксплуатация овощей. Только овощи в нашей стране в отличие от легендарного произведения менее сознательные, может быть это связано с тем, что некоторые из них потихоньку разлагаются.</p>

<p>{%  img left img-rounded <a href="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/ru/thumb/e/ec/%D0%A7%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%BE_%28%D0%BC%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%29.jpg/200px-%D0%A7%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%BE_%28%D0%BC%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%29.jpg">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/ru/thumb/e/ec/%D0%A7%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%BE_%28%D0%BC%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%29.jpg/200px-%D0%A7%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D0%BD%D0%BE_%28%D0%BC%D1%83%D0%BB%D1%8C%D1%82%D1%84%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%BC%29.jpg</a> 250 450 %}</p>

<p>А какая красочная экранизация этого произведения в одноименном мультфильме Бориса Дёжкина. Как четко показана суть нашего общества, когда ни в чем не нуждающийся Синьйор Помидор выгоняет на улицу старика Тыкву из его единственного жилища и селит в нем собаку, мне это сразу напомнило современное кредитование.</p>

<p>А когда отец Чиполлино, старый Чиполлоне отвечает своему сыну когда тот приходит к нему в тюрьму на его замечание, что в тюрьме сидят одни бандиты. Он говорит, что с ним в тюрьме сидят исключительно честные люди, потому что честные люди не сильно нравятся принцу Лимону. Ведь в нашей стране тоже большая часть заключенный сидит за экономические преступления, а ведь в большинстве случаев людей на эти преступления толкает та мораль, а вернее ее отсутствие, того общества в котором мы живем сейчас. Не примите этот посыл в сторону Юлии Тимошенко, там больше вопрос политический, чем экономический, но мне кажется что в последнее время мы начинаем забывать, что не &ldquo;черепки&rdquo; зеленых купюр есть ценностью в жизни, а человек и его развитие, а не угнетение.</p>

<p>Ну что же, продолжим и перейдем к следующему произведению&hellip;</p>

<h4>Королевство кривых зеркал</h4>

<p>{%  img right img-rounded <a href="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/ru/thumb/2/2e/Korolevstvo_Krivykh_Zerkal_poster.jpg/200px-Korolevstvo_Krivykh_Zerkal_poster.jpg">https://upload.wikimedia.org/wikipedia/ru/thumb/2/2e/Korolevstvo_Krivykh_Zerkal_poster.jpg/200px-Korolevstvo_Krivykh_Zerkal_poster.jpg</a> 250 450 %}</p>

<p>Просто шедевр. Отличной советский фильм снятый Александром Роу. На сколько точно показана схема управления людьми. Говори на белое черное, а на черное белое и ты сможешь держать в повиновении тех кто не обладает этими знаниями. Это точная схема работы украинских СМИ, которые чтобы скрыть правду просто врут. Но СМИ &ndash; это только инструмент, кривые зеркала, но кто их делает и контролирует? Вот сколько в нашей стране раз изменялись люди у власти, а зеркала так и не выпрямились, может не украинская власть контролирует наши СМИ?</p>

<p>В фильме имена всех героев перевернуты наоборот. Не скажу однозначно, был ли в это заложен глубокий смысл автором, или это просто было показано как можно легко скрыть реальное состояние вещей и лишить их смысла, и лишь имея ключ, сразу все становится на свои места. Но этот прием сможет для нас приобрести более глубокое значение, когда мы узнаем, что буквица, система письма древних Русов наделяла каждый символ смысловым значением и для того чтобы оценить возможный негатив слова, достаточно было слово прочитать наоборот.</p>

<p>Бесспорно в этом фильме показана борьба, когда люди просто отказываются лгать и участвовать в системе лжи которая создается их руками.</p>

<p>Ну и напоследок произведение нашего земляка, Юрия Олеши.</p>

<h4>Три толстяка</h4>

<p>{%  img left img-rounded <a href="http://c1.mggcdn.net/23/2436720/5.jpg">http://c1.mggcdn.net/23/2436720/5.jpg</a> 450 650 %}</p>

<p>В этом произведении главным является не то что толстяки ведут аморальный образ жизни, а то что для поддержания этого образа они подчинили себе такое количество людей. И на сколько показательно, что эти три упитанных господина живут в произведении отдельно от тех кого эксплуатируют. А за счет чего они поддерживают эту эксплуатацию. А за счет придворных солдат, которые не вникая в суть происходящего выполняют все что им говорят толстяки. Но и тут система дает сбои. Некоторые солдаты осознав происходящее с ними переходят на сторону мятежников, которые борются против тирании толстяков. Вот и у меня возникает вопрос, до каких пор мы будем позволять эксплуатировать наш народ и наше государство дистанционно, на расстоянии тысяч километров государством которое с нами даже сухопутной связи не имеет.</p>

<p>Во всех этих трех произведениях есть борьба. Как это не печально, но сейчас в нашей стране многие граждане сами стали теми толстяками, которые поддерживают тиранию для собственного народа.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Я горжусь страной в которой родился]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/04/ia-ghorzhus%27-stranoi-v-kotoroi-rodilsia/"/>
    <updated>2013-08-04T00:02:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/04/ia-ghorzhus'-stranoi-v-kotoroi-rodilsia</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Раньше у меня были слезы радости, а теперь слезы обиды
{% youtube AJBT6dZWz6s %}</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[ГидроПОДРЫВ Януковича или 'любовь и голуби']]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/01/gidropodryv-ianukovicha/"/>
    <updated>2013-08-01T03:57:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/01/gidropodryv-ianukovicha</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>{%  img right img-rounded <a href="http://cs403022.vk.me/v403022109/6291/2r8A_8yXt64.jpg">http://cs403022.vk.me/v403022109/6291/2r8A_8yXt64.jpg</a> %}</p>

<p>Фрекинг &ndash; новое слово пришедшее в наш лексикон вместе с компаниями Shell и Chevron. Такая себе занимательная химия с геодезией по-американски. Только в этой дисциплине нам не рассказывают про экологию и социологию. Или рассказывают, но только часть правды, полуправду, чтобы отвлечь наше внимание. Как отвлекают внимание маленького ребенка погремушкой, чтобы он не плакал, пока взрослые ему меняют памперс. В этом рассказе, нас ждет очередное детективное расследование и мы попытаемся выяснить, почему мы в таком уважаемом возрасте ведем себя как маленькие дети, и что это за дяди и тети с памперсом. И причем тут действующий президент Украины.</p>

<p>И начнем мы с географии. Давайте уточним, где наши два &ldquo;голубя мира&rdquo;, любители драгоценных камней и военной символики решили произвести разведку. Упс, да это же две самые густонаселенные области Украины, два промышленных региона нашей страны, где большинство населения трудится в городах, такой себе подкоп под городской стеной при штурме. Ой, простите, вернее подрыв, а если быть совершенно точным гидроподрыв)).</p>

<p>А теперь добавим немного геодезии. И у меня тут же возникает вопрос, а почему разведка не проводится в степном Крыму прямо по середине полуострова, где очень маленькая концентрация населения, думаю мне ответят, что там и так проблемы с питьевой водой, она там привозная. Но подождите, ведь питьевая вода необходима для людей, а для гидроподрыва мы могли бы использовать и морскую воду. И вот тут, друзья, я думаю у нас появится очередной Нобелевский лауреат, который нам докажет, что использование морской воды при гидроподрыве вредно, опасно и может привести к очередному глобальному потеплению. Поэтому только пресная вода, которая составляет 3 (три) % всех водных ресурсов планеты, только хардкор. Вас это шокирует, меня тоже. Но мы к этому еще вернемся.</p>

<p>Расширяем немного наш кругозор и поговори о геополитике. Приставка гео- нам подсказывает, что в принципе мы можем использовать ту же карту что и при изучении географии, но лучше все таки поменять географическую карту на политическую&hellip;</p>

<p>Мали (фр. Mali), официально — Республика Мали (фр. République du Mali) — государство в Западной Африке, не имеющее выхода к морю. Об этом нам говорит Википедия. Но подождите, при чем тут Украина и фрекинг, где Мали, а где Украина. Терпение мои пытливые друзья, мы только на пороге важных географических открытий. Вот какая забавная история происходит в этом многострадальном государстве. Начали частенько туда летать &ldquo;голуби мира&rdquo; в виде БПЛА (беспилотных летательных аппаратов), проще говоря &ldquo;беспилотников&rdquo;, с дикими туземцами воевать, движением Талибан. И вот какая штука, часто высокоточная техника дает высокоточные промахи, и никак не может попасть в коварных талибов, а все попадает по домам мирных жителей, такое огорчение. Так вот, а мирные жители ничего лучшего не находят, как присоединятся к радикально настроенному террористическому движению Талибан, ведь в них почему-то беспилотники не попадают((. Туземцы, что с них взять. Вот так вырисовывается прямая зависимость, чем больше будет атак беспилотников, тем большее количество террористов будет жить в государстве Мали.</p>

<p>Другой пример, Афганистан. Менталитет горцев проживающих в Афгане нам знаком еще со времен Афганской войны СССР. Там у людей есть два занятия в жизни, земледелие на не благодатной, выжженной афганской земле и война. Причем мужское население с удовольствием при случае меняет первое занятие на второе, такая себе развлекуха от скучных афганских будней. Но с недавних пор бедные афганцы лишились своего главного развлечения в жизни убивать друг друга или вместе весело разглядывать на мушке АК-47 чужеземцев, ищущих в горных ущельях Афганских гор легендарную Аль-Каиду. Почему-то они все дружно сказали, что все эти многовековые традиции уже не в моде, а давайте будем выращивать плантации конопли, ведь это так весело. А &ldquo;голуби&rdquo;?) Да вот они, одеты в камуфлированную форму с М-16 наперевес, и чем больше &ldquo;голубей&rdquo;, тем больше конопли прорастает на афганских просторах. Вот такая прямая зависимость.</p>

<p>Афганистан конечно уже ближе к Украине, но все равно не стало ясно, где тут связь. Хотя такое обилие &ldquo;пернатых&rdquo; настораживает. Ну что же друзья, &ldquo;пернатые&rdquo; это не суть, это только средство вершить судьбы других народов на расстоянии тысяч километров, тем более что мы знаем что все эти &ldquo;птички&rdquo; вылетели из одного гнездышка. А какая же судьба уготовлена для этих трех стран?</p>

<p>{%  img left img-rounded <a href="http://topwar.ru/uploads/posts/2011-06/1307888692_3.jpg">http://topwar.ru/uploads/posts/2011-06/1307888692_3.jpg</a> 750 400 %}</p>

<p>Мали &ndash; создание хаоса и напряженности в регионе и подготовка боевиков для расшатывание ситуации в Алжире. Ведь Ливию уже слили, Египет лихорадит как тяжелобольного, которого &ldquo;врачи&rdquo; залечили демократией до не хочу. В этой связке остается только Алжир, страна, где присутствуют интересы России и Китая, как мы видим из рисунка. &ldquo;Селяви&rdquo; &ndash; как говорят французы, &ldquo;ничего личного-только бизнес&rdquo;, как говорят американцы.</p>

<p>Афганистан &ndash; создание на базе государства крупного производства марихуанны, для ее массовой поставки на территорию России, для уменьшение численности населения проживающего на этой территории. Ведь всем хорошо известно, что употребление марихуанны &ndash; это первая ступенька к употреблению более тяжелых наркотиков, таких как героин (если не понятна зависимость, посмотрите лекцию в моем предыдущем посту <a href="http://denegny.pp.ua/blog/2013/07/27/o-zavisimosti">http://denegny.pp.ua/blog/2013/07/27/o-zavisimosti</a>)</p>

<p>Украина &ndash; расшатывание ситуации в стране, для создания не стабильности, а если повезет, то и уменьшение численности населения на территории Украины, ведь &ldquo;любителям&rdquo; демократии нужен &ldquo;золотой миллиард&rdquo; и не факт что он будет жить на территории Украины или того, что от нее останется.</p>

<p>Но зачем не стабильность в Украине? И вот тут нам на сцену выводят нынешнего президента Украины, Виктора Федоровича Януковича. А для чего? Ну как для чего, чтобы провести над ним публичную казнь и предание анафеме. Отлично, скажет та часть населения Украины, которая голосовала против Януковича, и которая давно хочет прекратить &ldquo;царствование&rdquo; клана донецких и возвести на престол очередной клан. Но друзья, вы не замечаете тенденции в этой стране, как только подходит к концу президентский срок очередного главы государства, его тут же начинают мешать с грязью. Это как дежавю, делается просто под копирку. Данная участь не коснулась только одного президента Украины &ndash; Кравчука. Но это и понятно, помогать разваливать Советский Союз больше не нужно, да и козырей таких как ядерный потенциал нет, чтобы их можно было сливать, зато независимые. Вопрос только от кого? А предприимчивый Кравчук получил &ldquo;хатынку&rdquo; в Европе и благодарность Госдепа США.</p>

<p>Вот тут мы и понимаем почему пугают Харьков и Донецк, два региона поддерживающих партию действующего презедента. У политика выбивают самое основное &ndash; избирателей. Поэтому жителям Крыма нужно понимать чем они могут рисковать выбирая президента из своего региона, то же относится к жителям и других областей.</p>

<p>Нет, друзья, я не защищаю Януковича, он виноват перед украинцами. Но простите, Янукович &ndash; это действующий президент Украины, гарант наших прав и свобод, и уничтожая его на данном посту, мы уничтожаем вместе с ним наши права и свободы. Что чести нам не делает.</p>

<p>А фрекинг? Фрекинг штука опасная и нам она совершенно не нужна, но я думаю что все вопросы по этой проблеме утихнут сразу после президентских выборов. Ведь уже страшилки про русский и украинский язык приелись, теперь новая у нас развлекуха &ndash; фрекинг и Врадиевка. Вот и меняют нам памперс на каждых выборах дяди и тети из Госдепа США на нового президента и новые страшилки.</p>

<p>Разговоры конечно утихнут, только не факт, что фрекинг остановится, просто о нем перестанут говорить украинские СМИ. Идею &ldquo;золотого миллиарда&rdquo; для Украины никто не отменял. Думайте, друзья, как будем дальше жить.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
