<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Категория: Нацбанк | Jarto - Особиста сторінка]]></title>
  <link href="http://denegny.github.io/blog/categories/natsbank/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://denegny.github.io/"/>
  <updated>2013-08-15T01:32:11+03:00</updated>
  <id>http://denegny.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Jarto]]></name>
    <email><![CDATA[denegny@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Усиление выплаты дани Нацбанком Украины]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/05/usilieniie-vyplaty-dani-natsbankom-ukrainy/"/>
    <updated>2013-08-05T15:43:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/05/usilieniie-vyplaty-dani-natsbankom-ukrainy</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>По сообщению информационно-правового ресурса &ldquo;Лига-закон&rdquo;,</p>

<p><a href="http://jurliga.ligazakon.ua/news/2013/8/2/95679.htm">http://jurliga.ligazakon.ua/news/2013/8/2/95679.htm</a></p>

<p><blockquote><p>С 05.08.2013 г дня вступает в силу постановление Нацбанка от 06.06.2013 г. № 208, которым определяется соответствующий порядок зачисления гривневого эквивалента от продажи поступлений в пользу физлиц из-за границы.</p></blockquote></p>

<p>Ну давайте разбираться, что происходит. Если для кого-то это будет секретом, то Нацбанк Украины является одновременно и независимой и зависимой структурой. А от кого он не зависит спросите вы, Нацбанк Украине не зависит от правительства Украины и ни одна организация в Украине не имеет права вмешиваться в экономическую политику Нацбанка, и это закреплено в нашем законодательстве и неукоснительно выполняется Нацбанком. Но зачем нацбанк это делает? У Нацбанка есть две основные задачи &ndash; это контроль за деятельностью коммерческих банков на территории Украины и поддержание национальной валюты. Ну с коммерческими банками понятно, барыг нужно контролировать, а то эти ребята ушлые, могут и свой национальный банк открыть и свой печатный станок запустить. Тогда вопрос стает о национальной валюте&hellip;</p>

<h6>Продолжение следует&hellip;</h6>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
