<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Категория: Янукович | Jarto - Особиста сторінка]]></title>
  <link href="http://denegny.github.io/blog/categories/ianukovich/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://denegny.github.io/"/>
  <updated>2013-08-01T07:00:05+03:00</updated>
  <id>http://denegny.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Jarto]]></name>
    <email><![CDATA[denegny@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[ГидроПОДРЫВ Януковича или 'любовь и голуби']]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/01/gidropodryv-ianukovicha/"/>
    <updated>2013-08-01T03:57:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/01/gidropodryv-ianukovicha</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="right img-rounded <a" src="href="http://cs403022.vk.me/v403022109/6291/2r8A_8yXt64.jpg">http://cs403022.vk.me/v403022109/6291/2r8A_8yXt64.jpg</a>"></p>

<p>Фрекинг &ndash; новое слово пришедшее в наш лексикон вместе с компаниями Shell и Chevron. Такая себе занимательная химия с геодезией по-американски. Только в этой дисциплине нам не рассказывают про экологию и социологию. Или рассказывают, но только часть правды, полуправду, чтобы отвлечь наше внимание. Как отвлекают внимание маленького ребенка погремушкой, чтобы он не плакал, пока взрослые ему меняют памперс. В этом рассказе, нас ждет очередное детективное раследование и мы попытаемся выяснить, почему мы в таком уважаемом возрасте ведем себя как маленькие дети, и что это за дяди и тети с памперсом. И причем тут действующий президент Украины.</p>

<p>И начнем мы с географии. Давайте уточним, где наши два &ldquo;голубя мира&rdquo;, любители драгоценных камней и военной символики решили произвести разведку. Упс, да это же две самые густонаселенные области Украины, две промышленные области нашей страны, где большинство населения трудится в городах, такой себе подкоп под городской стеной при штурме.</p>

<p>А теперь добавим немного геодезии. И у меня тут же возникает вопрос, а почему разведка не проводится в степном Крыму прямо по середине полуострова, где очень маленькая концентрация населения, думаю мне ответят, что там и так проблемы с питьевой водой. Но подождите, ведь питьевая вода необходима для людей, а для гидроподрыва мы могли бы использовать и морскую воду. И вот тут, друзья, я думаю у нас появится очередной Нобелевский лауреат, который нам докажет, что использование морской воды при гидроподрыве вредно, опасно и может привести к очередному глобальному потеплению. Поэтому только пресная вода, которая составляет 3 (три) % всех водных ресурсов планеты, только хардкор. Вас это шокирует, меня тоже. Но мы к этому еще вернемся.</p>

<p>Расширем немного наш кругозор и поговори о геополитике. Приставка гео- нам подсказывает, что в принципе мы можем использовать ту же карту что и при изучении географии, но лучше всетаки поменять географическую карту на политическую&hellip;</p>

<p>Мали (фр. Mali), официально — Республика Мали (фр. République du Mali) — государство в Западной Африке, не имеющее выхода к морю. Об этом нам говорит Википедия. Но подождите, при чем тут Украина и фрекинг, где Мали, а где Украина. Терпение мои пытливые друзья, мы только на пороге важных географических открытий. Вот какая забавная история происходит в этом многострадальном государстве. Начали частенько туда летать &ldquo;голуби мира&rdquo; в виде БПЛА(беспилотных летательных аппаратов), проще говоря &ldquo;беспилотников&rdquo;, с дикими туземцами воевать, движением Талибан. Только вот незадача, часто высокоточная техника дает высокоточные промахи, и никак не может попасть в коварных талибов, а все попадает по домам мирных жителей, вот такая досада. Так вот, а мирные жители ничего лучшего не находят, как присоединятся к радикально настроеному террористичному движению Талибан, ведь в них почему-то беспилотники не попадают((. Туземцы, что с них взять. Вот так вырисовывается прямая зависимость, чем больше будет атак беспилотников, тем больше количество террористов будет жить в государстве Мали.</p>

<p>Другой пример, Афганистан. Менталитет горцев проживающих в Афгане нам знаком еще со времен Афганской войны СССР. Там у людей есть два занятия в жизни, земледелее на неблагодатной, выжженной афганской земле и война. Причем мужское население с удовольствием при случае меняет первое занятие на второе, такая себе развлекуха от скучных афганских будней. Но с недавних пор бедные афганцы лишились своего главного развлечения в жизни убивать друг друга или вместе весело разглядывать на мушке АК-47 чужеземцев, ищущих в горных ущельях Афганских гор легендарную Аль-Каиду. Почему-то они все дружно сказали, что все эти многовековые традиции уже не в моде, а давайте все дружно будем выращивать плантации конопли, ведь это так весело, чем постоянно доказывать что ты горец. И опять у нас возникает прямая зависимость</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
