<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Категория: Путин | Jarto - Особиста сторінка]]></title>
  <link href="http://denegny.github.io/blog/categories/putin/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://denegny.github.io/"/>
  <updated>2013-08-15T01:40:06+03:00</updated>
  <id>http://denegny.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Jarto]]></name>
    <email><![CDATA[denegny@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Почему Витренко не Путин]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/08/06/pochiemu-vitrienko-nie-putin/"/>
    <updated>2013-08-06T13:09:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/08/06/pochiemu-vitrienko-nie-putin</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img class="left img-rounded <a" src="href="http://hoboctu.com/templates/images//1238182270_1.jpg">http://hoboctu.com/templates/images//1238182270_1.jpg</a>" width="200" height="400"></p>

<p><img class="left img-rounded <a" src="href="http://news.kremlin.ru/media/events/photos/medium/41d3e9385e62fa61d26d.jpeg">http://news.kremlin.ru/media/events/photos/medium/41d3e9385e62fa61d26d.jpeg</a>" width="200" height="400"></p>

<p>Личность Натальи Витренко на украинском политикуме вызывает не однозначное восприятие в Украине. Например как личность Владимира Путина более чем однозначно воспринимается в России, и чтобы не говорили и не писали о Путине ясно одно, его любит и поддерживает подавляющее большинство патриотов и сторонников России, а обливают грязью и ненавидят те кто пытается Россию уничтожить. Но давайте разбираемся, почему такой поддержки нет у Натальи Витренко, и почему пользуется такой поддержкой Владимир Путин.</p>

<p>Начнем мы с общего, каким должен быть общенациональный лидер, какими качествами должен обладать.</p>

<p>Surround your pullquote like this {" text to be quoted "}
Surround your pullquote like this {" text to be quoted "}
Surround your pullquote like this {" text to be quoted "}
Surround your pullquote like this {" text to be quoted "}
Surround your pullquote like this {" text to be quoted "}</p>

<p>Но подождите, может отличие в том, что Владимир Владимирович Путим пардон мужчина, а Наталья Михайловна женщина? Тут вам скажу, мои дорогие друзья, на этом уровне полета это не имеет никакого значения. Это может быть дешевым пиаром, который был раскручен вокруг Юлии Тимошенко и не более. Потому что речь идет о судьбе и управлении целого народа, и внешний вид занимает в ценностях руководителя самое последнее место. Более важно какие решения он примет и какие поступки совершит.</p>

<p>Ну и к чему мы пришли &ndash; что на данном этапе рассмотрения этих двух политиков мы между ними отличий не нашли. Но тем не менее Владимир Владимирович &ndash; общенациональный лидер, а Наталья Михайловна &ndash; нет, почему?</p>

<p>Да, друзья мои, я знаю ответ, иначе не стал бы писать этот пост. Все отличие в том, что Владимир Путин любит свой народ, а Наталья Витренко нет. Как?! Но ведь Витренко &ndash; патриот. Бесспорно, но Путин любит всех, а Витренко борется против части.</p>

<p>Когда у Владимира Путина спросили, что самое важное в жизни, то он ответил: &ldquo;Любовь&rdquo;. Все свое правление этот человек строит на любви. И это не просто слова. Этот человек может даже любить ту часть своего народа, которая притесняет другую часть этого же народа, понимая что те и другие заложники ситуации, люди которым иногда очень тяжело разобраться в этой жизни и поступить правильно. И в этот момент Путин прощает, потому что любит. И он старается помочь, где жестко делом, а где ласково и словом. И люди это чувствуют и отвечают взаимностью, и вчерашние подлецы становятся сегодняшними помощниками. Путин меняет людей. Ведь именно этому нас учит православная вера, это было тем кодом, который открывал доступ к другим народам, заставляя их объединяться вокруг русских людей. И главное в этом коде &ndash; любовь.</p>

<p>И в Украине стать лидером тоже реально, только нужно одновременно и исскренне полюбить и пьющих донецких шахтеров, и спесивых киевлян, и фанатичных западных националистов, и наглых жителей Крыма.</p>

<p>И когда появится такой человек &ndash; то он и станет общенациональным лидером Украины.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Выступление Владимира Путина на съезде ОНФ]]></title>
    <link href="http://denegny.github.io/blog/2013/06/12/vystuplieniie-vladimira-putina-na-siezdie-onf/"/>
    <updated>2013-06-12T15:11:00+03:00</updated>
    <id>http://denegny.github.io/blog/2013/06/12/vystuplieniie-vladimira-putina-na-siezdie-onf</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><iframe width="640" height="360" src="http://www.youtube.com/embed/sGRwH5mbAWU" frameborder="0"allowfullscreen></iframe></p>

<p>Началось.</p>

<p>Товарищь Федоров пообещал в 2014 году революцию в России, говорит будут добиваться суверенитета от экономической и политической зависимости США и Англии, вобщем англо-саксов.</p>

<p>Ну что же, как говорят, поживем увидим.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
